有冇人已經入咗幾盒口罩

仲要唔係醫院返工
命都長咁啲

[N95同等品] 3M Vフレックス 防じんマスク 9105J-DS2 レギュラーサイズ 20枚入り 国家検定合格品

手握N95就有西屌的日子到了

8 盒N95

買定潤滑劑都似啦

想賣咗啲N95同台灣口罩佢 ，太厚唔透氣

7盒外科
兩盒黑色口罩

賣咗就真係唔駛透氣

喺amazon同日本都訂緊, 等極都未到貨....

amazon jp唔直送香港，啲集運倉又放農曆年假，頭先用buyee入咗4*60個口罩，希望快啲到貨

N95夠唔夠力？

記得夠做

一齊活過2020

屌佢老母，buyee落完單，畀咗錢先話漲價超過5%要cancel張單，而家貴咗超過40%

上次去日本旅行買左三盒90個

n95 + surgical mask 過千個全家用
少少錢保平安

10 盒 足足買咗10盒

BTW 我間鋪開始有中國客諗住炒口罩
不過因為山火單野乜都冇曬

2021見

又唔會過期
買多實冇死

入左500個普通口罩+50/60個N95

口罩已經成為新一代板藍根
諗住賣幾錢

好似都有expiry date

5年姐

er 唔敢保證
不過keep得好, 應該條命長D呱

入咗180個，同老母share應該夠頂3個月

減少出街+勤洗手

大爆發，唔使憂買唔到
冇事用唔著，就當買個保險

同板藍根唔同，口罩係真係有預防功效

前排去日本買左3000個

冇所謂，用唔著咪擺到過期掉咗佢

發大財

N95唔知點解好細 戴唔曬塊面
點算

放d黎

剩係入左兩盒
你哋入咁多 睇黎要再入

買左兩盒3M N95 1860留黎極端情況下使用，平時搭車出入戴普通醫療外科口罩。

入咗30個x9盒

ching你屌唔屌屎眼

係時候囤積居奇
儲十盒八盒
藍屍想要賣貴十倍

買錯size?

幾多手先

影個盒底嚟睇睇，幫你check吓有冇過期

晨早放定堆82年口罩
各位慢慢食炒價啦

藍絲就由佢死啦

N手一蚊一次

如果係綠色包裝的九成係倉底貨

好快瘋狂到紙皮都可以當口罩賣

包過期

呃棍屌

賣屎忽買口罩

好似得一個size

有咁既事？兩盒野o係屋企，今晚收工返去望望！

邊隻model先

小童裝定你係骷髏人

唔係，有d型號有S碼，好似3M N95 1860咁，分有S同冇S，有S係細碼，冇S係普通碼。

諗起都扯扯地

Amazon有冇link share

幾盒8511係咩程度

問題係你個屎忽唔值錢丫嘛

葵芳 天水圍邊到有得買 就用哂2盒100個

Assessment of a respiratory face mask for capturing air pollutants and pathogens including human influenza and rhinoviruses

...This study evaluated the relative contributions of a mask, valve, and Micro Ventilator on aerosol filtration efficiency of a new N95 respiratory face mask....

...The results demonstrate >99.7% efficiency of each test mask configuration for exclusion of influenza A virus, rhinovirus 14, and S. aureus and >99.3% efficiency for paraffin oil and sodium chloride (surrogates for PM2.5). Statistically significant differences in effectiveness of the different mask configurations were not identified. The efficiencies of the masks for excluding smaller-size (i.e., rhinovirus and bacteriophage ΦΧ174) vs. larger-size microbial agents (influenza virus, S. aureus) were not significantly different....

PMC5906272

所以一直覺有部人讀曬銀時持著「信就有唔信就冇」的態度
唔記得睇過邊份literature, 話過大部份中招都係nosocomial infection, 其次就係家屬帶返個病人屋企share

買左純日本製既外科口罩

果陣日本仲未確診
黎緊去日本再掃d
運費貴

N95+眼罩/泳鏡 先防到病毒

連登發大財

係，去到最極端情況，眼部都有機會受到病毒傳染..

我都有諗過買眼罩
不過我會俾CoV消滅之前俾我老細消滅

有二百隻

星期六日留係屋企都夠用40個星期

MASK 成本又唔貴, 買定100-200個夠用幾年

用唔曬又可以拎黎炒
好賺過奶粉

有冇日本 台灣果隻3d
3m果隻帶到耳仔好痛

買左夠屋企人三個月用量（講緊個個日日都要出街咁計）

入定貨 無壞既

Buyee 好貴

光時仲有貨未賣得出，竟然仲有人話買唔到

我本身諗住係東京買一箱寄返香港
最後買得三盒 因為我屋企人吊鳩我 話我曬位又曬錢
依家返到香港好後悔 348一盒炸

最好打過去問定仲有冇Stock

早兩日我同老細講買betaferon佢話我曬錢
結果今日返到工個個係到講今日又有幾多人中招

共六盒 （用左一盒） 外加一Ｎ盒９５

台灣口罩幾好用喎，你邊隻

藍鷹有一盒，不過覺得細

老實講，呢d情況你就算用唔晒，私讓俾朋友都一定有人要，根本唔使擔心晒錢！我早排入兩盒3M N95 1860，都即晚有三個朋友托我加單，最後變成十五盒，每盒20個，重0.7磅，單係口罩已經十磅重！

我都問下，買左2盒台灣，又係焗都透唔到氣，係咪咁樣，阻隔作用先大d?

入左15盒，每盒50個

係咪一盒有200個個種

自然選擇，今鋪藍票凍過水

咪撚鳩吹啦
病房一定有N95
做特別程序或者空氣傳播先會戴

利申：醫護

3m得個名 真係唔好用 台灣有隻牌子叫吸護 幾好用耳仔唔痛

呢個就係EBM ge limitation
夠evidence 果陣你已經成為左datum

阿布泰賣緊3M 口罩，獨立包裝，幾好用，已入。

無啦啦講咩EBM

transmission 呢樣野好似仲未有concrete ge evidence
暫時知道就只有nosocomial risk比較高
返工就載定啦
pneumonic plague, seasonal influenza, CoV
是但中左樣都唔知隻source🔫

買多放上淘寶炒

90個N95 + 600個外科

白同藍有分別？

Shit我買左250個..

都係睇佢個filtration 同個durability 姐

一包5個果款？

唔舒服會俾屋企人屌

唔好出街

我

8210
2箱
16盒
320個

公司外科口罩任攞

攞埋畀屋企人？傻啦 佢哋嚟緊過年返大陸
咁鍾意攞命搏我做乜要浪費資源係佢身上

MERS study 好似有focus 過屋企人之間ge傳染

有口罩有閪屌Come on~

repopulate 真香港人

10盒

其實高質外科口罩仲緊要，宜家未需要N95著，醫生護士都未n95啦

上gear 算啦

返工長戴N95 唔嚇死人都焗撚死

唉
想點做你自己諗啦
做得醫院個Risk一定預左高過community

一兩星期之前買早一兩日到咗貨
啱啱好

樓下藥房大把之前炒到400-500個隻口罩

$50一盒

有口罩有女屌既日子黎啦

咁你喺屋企都要戴口罩喎

到時佢哋落得翻嚟先算啦

如果你屋企人係大陸出世都還理解，我有d朋友明明係香港出世香港大，過年都話要返大陸玩，同佢講肺炎喎！佢答係毒媒小事化大，邊有咁嚴重！我心諗：你要死唔通唔俾你死，但千祁唔好惹到病返黎傳到四圍係！

我都係 今日買多咗4盒

我兩合外科算。n95太焗

ching 知唔知邊度有日本製口罩賣啊

樓下藥房、百佳、日用品店大把貨返左

天水圍大多藥房都有

國際運費貴到仆街

入咗三盒，共 ¥21.6 武漢製造，真係抵！

入咗兩盒50個，屋企而家有百幾個
打算入多5盒

老母係醫院返工，好撚好驚賴嘢

鍾南山：對新型肺炎暫時無特效藥 擔心出現超級傳播者

香港電台

2020年1月21日 下午5:18
國家衞健委高級別專家組組長鍾南山說，新型冠狀病毒會人傳人在武漢和廣東都得到了證實，武漢是在醫護人員和病人之間有互相傳染。他說，目前對新型冠狀病毒並無特效藥，比較大的擔心是會出現超級傳播者。
鍾南山又說，首先應將病人隔離。從冠狀病毒傳播的規律來看，一般藏在飛沫中，將病人隔離，不要讓病人接觸健康人士，是很有效的應對方法。

上邊話帶到耳仔痛

4盒 N95 + 4盒 250個

普通手術口罩嚟，都幾透氣，戴住返工都冇耳仔痛呢個問題

獨立包裝，一盒20個。

無口罩

7仔有

不嬲都遮唔晒塊面
未見人戴咩

夾耳型姐個個耳仔唔同

日本城都好似有

咁用其他牌子會唔會都有呢個問題？

防疫人員表示桃園非疫區，防疫等級也未升高， 建議使用外科口罩就足夠，不需要用N95

【武漢肺炎】許樹昌：戴外科口罩足以阻隔飛沫防疫 長戴N95易不適頭痛

買左90個n95應該夠洗

可能唔同物料會有分別

之前唱美金咁多人貼相
有冇巴絲晒下買咗幾多盒口罩？

我喺鎂Amazon 買
振興美國經濟

入左 公司都有得拎

中衛最舒服，內膽隻質地帶得耐都唔會起棉花搞到好痕

樓下藥房真係佛心 仲係58蚊盒
雖然聽日先有貨

換美金係開心事，買口罩係傷心事！

仆街屋企得返一盒
邊個網有得買？

同n95有咩分別？

波擴散 病毒在家庭或醫院傳播

新聞

2020年1月21日 下午6:23
【最新】袁國勇：疫情或已進入第三波擴散 病毒在家庭或醫院傳播
更多
【Now新聞台】港大醫學院微生物學系傳染病學講座教授袁國勇等專家日前赴內地了解武漢新型肺炎疫情。他表示疫情或已進入第三波擴散，病毒開始在家庭或醫院傳播，警告第三波疫情一旦全面爆發，情況或與沙士類似。
袁國勇表示，目前疫情或已進入第三波擴散階段，首波疫情患者大多與華南海鮮市場有關係；第二波疫情，部分患者未到過華南海鮮市場，到目前或會開始家庭或醫院傳播。
袁國勇又指，第三波疫情一旦全面爆發，情況或與2003年沙士類似，當務之急是要阻止疫情進一步擴散。
他又指，不認為內地當局有隱瞞疫情。

你塊面大就減肥啦

巳有十幾盒手術(3ply)&幾十N95個口罩。諗緊應唔應該再入N95……防飛沫，N95好似唔強過手術口罩好多，但貴五至八倍，仲戴得勁辛苦，過一個鐘開始痕。

N95可以係邊度買

4盒普通口罩 驚挨唔到

香港牌子prozone好唔好用？

12盒外科

N95咁弱雞 緊係入生化面罩

之前台灣訂左35盒，但得5盒係自己，諗緊入唔入多一批

除左口罩，仲駛唔駛買消毒啫喱?

ching邊度訂呀？
好平？

腳趾呀

係台灣朋友幫我俾錢同速遞過香港，順豐運費差唔多$500， 連運費平均$46/盒
)-%E5%A4%A7%E4%BA%BA%E5%85%92%E7%AB%A5-%E9%86%AB%E7%99%82%E5%8F%A3%E7%BD%A9-%E9%86%AB%E7%99%82%E9%9D%A2%E7%BD%A9-%E5%B9%B3%E9%9D%A2%E5%8F%A3%E7%BD%A9-i.15226905.704598621

錯重點

食撚埋偉哥都頂唔緊啦

Gear 都有壽命 用一排都要換濾罐

個個都係戴外科口罩架咋
我覺得街外市民驚還驚
其實唔洗搶N95

我個區$40-45 一盒

著阿婆鞋想點？

入左50箱， 認住賣返出去賺首期

日本Amazon已買2盒共100個，
夠用3個月，到時再加碼

咩牌子？

fitty フィッティ

Amazon 囉，夠USD49 先至有free shipping

可以係歐洲幫大家買
歐盟標準口罩
FFP2 (美國N95）
FFP3 (美國N99/100)

黑心藥房都算
濕鳩ig store 都想搵錢

早入貨驚到時冇貨
同山火/Zantac一樣

最後發覺N95都照穿，咁只能繼續企街賣蘿由

今日用 又冇痛wor，3m都ok

要咁多考托咩傻系，本身生存就係地獄

係藥房買咗兩盒，平到覺得係假嘢

成本$500運費好貴喎

早死早著

醫生黃任匡指現時是本港避過疫情最後機會，建議需封鎖邊境。

0929 香港 RTHK

你繼續住支那啦 永世大灣支那種

政府：一國兩制不容挑戰 全力協助防疫

載口罩全部都係暴徒

住非洲牙我

你買甘多，点死

咁想屌獅狒嗰啲點先？

上連登大把有得你屌啦，洗撚口罩咩

阿媽教落「免費閪唔好制」
不過佢無教「免費獅狒」點喎

你放個聯絡上黎，有巴打教你架喇

情人節禮物

暫時全家買咗一年份

根本平時自己病咗都載口罩出街
唔會話用唔著

1700 香港

立場 : 消息指本港錄首宗武漢肺炎確診個案，傳經高鐵來港，現正在伊利沙伯醫院留醫。

上代神器

有，醫療版可隔菌

屌西屌到老

屋企有9盒
唔夠用就去日本買
大家記得入定幾盒以備不時之需

買左四盒8210🤷

剛才去上環藥房買，一盒50個裝外3.1um外科口罩$60，俾錢時同時有四、五個客都係買口罩，有d買3M白色N95(每個要$20)，情況好似有d恐慌感覺，天佑香港！

巴打買平均幾錢個？上環藥房$20個8210，口痕問店員有冇1860，佢答我"當然冇！"

google fb搵下
今日去早晨十點幾五金街買既
我見工程公司攞既價都每盒8x左右
呢間賣100蚊一盒，但限買四盒

錯過咗了

6盒

1個都買唔撚到
連鋪頭開工都要慳住用

打算入埋洗手液酒精碘膠布

擋都只係擋到發緊燒班友
潛伏期/冇發錢點截停

無M版，唔買

上網訂好過去濕鳩藥房鋪買啦

donki 好撚多

你係咪要 我有呀

下！中碼又斷貨？早兩日至訂左兩盒，加$30順豐點自取，總數$490，當時仲訂到！

過埋兩個月仲有先算

尖沙咀？收工即去

這種產品返貨時通知我 < --- 係喎！去官網睇，真係冇晒貨！

今日d同事先識驚去買口罩

係呀~尖沙咀，大量貨

希望今晚去到仲有貨

因住買到次貨

一個月前已經戴口罩出街預防

點為之次貨？少買驚中伏

隔黎post已經有人講係藥房買咗日文字但係made in china
三塊野仲薄過condom

Donki大公司唔會咁閪呀嘛

自己research

DONKI MADE IN JAPAN架

【最新】消息指本港確診首宗個案患者轉送瑪嘉烈醫院.

掂唔該巴打

有冇罐可以阻隔細菌！

全民豬嘴

本身pt教小學興趣班..而家d小學好多內地生 一諗起聖誕佢班人都唔知去過邊 就開始戴住穩陣d...

Donki貨？大概咩價位？

係DONKI貨。黃色就20蚊1包5個，藍色就30蚊1包5個

7盒 x 50

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

大陸既口罩真係

買咗5盒外科口罩

黃色係童裝？

武漢人為避免感染 從武漢外逃引爭議

月頭已經買定十盒

[img]

買到啲台灣醫用口罩

買到啲台灣醫用口罩

澳門最快明早限購口罩，有澳門身分證可以買10個

03年都搞左幾個月啦 10個把撚咩

入咗五六盒N95
好多嘅普通醫療口罩

屋企大概有90個，但都係用曬公司嘅先

想問下n95 8210係咪已經ok

唔係，one size

得4盒ja

20盒

月頭已入5盒

已買400個

旺角誠哥仲有貨 50蚊50個

其實都要, 好似SARS咁要預三個月

係
不衰我呢間鋪好多中國tourists，係外國都要焗戴

5~6盒

上兩星期喺誠哥到入咗8盒

佢地先無貨喇
佢地咁憎蒙面人
一年後就會發現
原來林鄭係真英國間諜

有冇人用緊呢個？

帶豬咀有冇用

假設買多左而唔洗日日用 依家日日用2個 好快要再買

如果1年後仲存在

你講緊大家？

緊係藍絲

呢D出街先戴
星期六日屈係屋企算

幾箱

買左100盒炒，唔知有冇機會上樓

世紀末霸者

綠色同藍色都誠哥

行左五間先有貨

畢嬲唔帶

後生仔 年輕力壯 身體健康

唔需要呢啲野

邊會咁易有事

100盒如果成家人一齊用都唔係用到好耐

半個月前已經開始帶
有三盒，頂撚住先

唔夠啦 一日起碼用兩個
食飯除口罩之後唔好重用
否則同無戴無分別

1盒有100個wo

咁大盒

我用普通size成日跣落嚟，用返外科口罩了。

好在公司有得拎 一日起碼換幾個

屌你，知唔知環保？

咁又係，人死咗最環保

有幾盒1870+

一個月份量頂到番貨

黃色寫明小童用（こども)
我今日買左包俾個仔

是但啦

HKTVMALL訂左款, 日本貨, 感覺安全D

藥房賣假野

一箱外科

入咗十幾盒唔係喺香港買

夠首期？ching10000個口罩炒價幾錢個好？

唔係話有關病毒嘅要豬嘴咩？

3盒外科
仲有幾盒Amazon n95未到

想像唔到戴住n95 round一轉片會喘成點

輕鬆啦10盒

買多少少 其實一日suppose 要換兩至三個

屌你老母啦

百佳唔見
你邊頭

行咗6間百佳 3間屈臣氏都無
都市傳說嚟

得小童裝